求救!! 無啦啦個成身生紅色一點點既野, 仲要好痕 (有圖慎入)

求救!! 星期六訓醒之後開始無啦啦個成身生紅色一點點既野, 仲要好痕
有冇人知咩事?

下世小心d

遮乜撚野lin

有冇有過咁既情況既朋友幫到我? 謝謝
今日會去睇醫生, 但想知大約咩事

花柳

食得tg多？

molamola

咩黎?

水痘？

拿拿臨落街去藥房買盒治敏速食咗先

我都有類似症狀，睇完皮膚科醫生後話係濕疹，你最好都快快趣趣睇，等自己快啲安心

生過了

問下老母
兒子生性病

飲得太多山埃水？

比蚤咬囉
見到3粒一排就知
啲蚤就係跳一下咬一次，總共跳兩下

中咗梅啦 接觸到直接病菌會中 你有無call g都有機會

啱啱放出黎？

比野咬啦, 要買床蚤水噴下張床, 我都試過.
記住關實房門, 唔好比D蚤跳出房呀
你係咪帶過D乜野入房呀? 我試過放旅行箱入房, 之後就搞到間房有床蚤

睇落又似 多數直排三或者三角

死淋病

梅毒

有冇邊支床蚤水介紹?

Bug Band ~ Bed Bugs No More
你Search下, 我果時係FB果D網店買

睇醫生啦好無？

我琴日訓醒都係錦 睇左醫生佢話搵唔到咩原因敏感

你都係生左咁多? 睇完醫生好番未? 好擔心

琴日係痕到醒左 得左手 之後睇醫生食藥訓左陣 右手生埋 之後呢家心口手板背脊 都生埋 我都好擔心

係咪都有我咁多? 唉, 訓醒無啦啦就咁, 完全唔知咩事
咁食完藥有冇好左先?

跳完兩下就會死咗?

但係我同床冇事

分分鐘多過你
食左藥都keep住生新既出黎
不過你有冇發燒 周身骨痛果啲？ 醫生話如果有既話要即刻入院

冇, 咁其實醫生話你咩事? 只係敏感? 等運到好番?

我又係 但唔同樣

係呀 敏感但咩原因佢就錦睇都查唔到

你睇普通科定皮膚科?

係點樣?

普通科咋 比左5日藥我食 諗住食完睇下有冇好轉再算

你屋企有冇養小動物?

Rip樓豬

冇 所以原因不明 我隔離果位冇事 得我生到錦

似床蝨咬喎真心
留意下床角，床褥邊同底
如果有牆紙就留意下啲甩甩地嘅位
仲有啲毛公仔入面
如果見到黑點就應該係中左
班友好仆街，開燈係見唔到佢，熄曬燈就會出黎咬你，所以搵佢唔到都正常，除非真係好撚多

利申：試過，一開始仲以為自己對啲咩過敏，原來係有bed bugs，傳播途徑係我個妹個有bed bugs嘅朋友（佢自己講，仲好似好自豪咁話自己屋企好多，屌）黎左我屋企玩，然後將佢啲外套呀袋呀掉撚左上我張床然後就成床都係，搞撚左我大半年先清得曬

手前臂, 小腿有冇?

但我同床冇事...

我都係, 我同床又冇事

腳有

我同床開頭都話冇事, 過多幾日就開始有, 可能佢反應慢.
諗返起都慘, 晚晚比野咬
不過你都可以留意下床範圍附近有冇D好細好細粒既昆蟲, 真係超細粒, 細粒過芝麻

一係就玫瑰糠疹

無得醫，亦唔會死，係痕你兩個月，然後慢慢散
病因不明，可能係感冒引起

用左支野就解決左D蚤?

好似有少少似咁, 但玫瑰糠疹張圖好似冇凸起一粒粒

我屋企有養貓搞到我仲擔心, 唉, 希望唔好係蝨

梅 唔會痕，放心！

你係咪唔著衫訓? 你同床著得好密實訓? 會唔會包得密實就咬唔到? 不過D衫袖位頸位都一樣可以跳入去咬

所有 痕的都是由外而內，

係冇著衫訓

玫瑰糠疹我朋友試過, 睇相同樓主果D一粒粒唔同. 我朋友一去睇醫生, 醫生已即時講得出佢係玫瑰糠疹, 佢要3,4個先完全好返曬. 佢又冇話好痕, 不過係樣衰D, 全身手腳都紅色一撻撻, 只係塊面冇

你快啲睇下醫生 睇下佢講咩

巴打，係過敏症狀
買盒退敏快120g/180g（Telfast）食，一日一粒

我覺得唔係床蝨, 因為床蝨我有過經驗應該唔係..
不過今日收工番去CHEK清楚張床先..
如果有就煩, 要掉哂D野佢, 唉

多謝你, 終於有P牌回牌正常既野
我今日去睇醫生睇下點先, 最緊要唔好係蝨

係呀, 我用左支野就解決左, 真係好好彩.
我開頭連遂2,3日噴, 噴完就關房門返工, 放工返到屋企都好大陣味, 但冇辨法, 照訓覺.
然後再一星期噴一次, 噴多二次. 之後就冇再用過支野了.

你要唔要我支野丫? 其實我重有大半支放左起屋企, 你買唔到, 我可以比你

因為你發夢所以生

母倍感安慰

我屋企都有養貓. 咁你可以檢查左你隻貓先, 如果佢有蝨都好明顯既, 佢應該不停R痕, 同埋翻下佢D毛應該可以望到有黑色點點,我隻貓都試過有蝨

搵唔到大支裝, 呢隻係咪同你果支係一樣牌子, 只不過係SIZE唔同?

幾時發生? 有冇我生得咁多?

tg都唔知係咩？你家陣係連登呀 你估小校園呀？
一個政治狂熱既地方你連tg都唔知係咩？

尋日睇左應該冇, 我有定期用蝨水, 打算今日去買幫佢地再用左先.

係呀, 係呢隻. 細支都應該夠用啦, 我買左大支, 都只係用左好少, 而家重有3/4支未用曬

平時屋企衛生情況如何
要搵到致敏原，TEAR GAS都係其中一個有機會引起過敏的原因

我係星期六定星期日朝早

我屋企山卡拉, 唔會有催淚彈

你住山卡啦邊度呀?

錦田

我星期三/四

有冇睇醫生? 宜家咩情況?

e家去睇

睇完講我知巴打!!
我收工都去睇.
你睇普通定專科?

我住新界東

可能係pityriasis rosea, 多數要6星期先好返

似係水痘多d
利伸有濕疹 如果係濕疹 應該會流膿

咁我都係自己買支黎用, 唔該哂你先
噴完D貓冇野咖可?

生過啦

床虱

好似話生過唔等於100%免疫
濕疹應該唔會突然一夜生咁多

同你一樣 但暫時淨係左手前臂生 醫生話似係比昆蟲咬

想問俾蟻咬點算身上有好多粒

普通敏感姐，我一年都出1-2次，越r會越多

土共

有病去睇醫生啦
此post已完

開左呢個POST問, 發現有好多人都係最近生, 唔通係天氣問題?

希望係啦 宜家去買藥食住先

我都覺得似 但條傻閪連tg都唔知係乜由得佢啦

應該唔關天氣事 但我都係早一兩日先生

跳2下之後就行
因為吸完血太飽 跳唔到

幾耐會好？

試下花洒裝filter 我極度懷疑香港d水有問題

蝨會鎖定一個人咬 我去旅行都試過咬到好似你咁 但我frd咩事都無

tg
身邊好多人都係咁

我隻貓冇野呀, 但果段期間我係盡量唔比佢入房.

我都係，通常沖完涼就有，第二朝就無，再沖涼再出過

有隻叫biokill, 見到BK班師奶有推介
惠康、百佳有售，如果想滅蚤，可以買黎試下

呢支野我有用, 但唔係好夠彊噴係床到

幾日都仲有. 冇消到

好擔心, 希望唔好係蚤

hi 到毛蟲？ 皮膚敏感之類

一係敏感，一係比野咬

我去普通科
醫生話可能係過敏, 如果唔係就應該係疥瘡(scabies)

水痘

希望巴打你食完藥會冇事快手好番

我希望係單純敏感啦

疥瘡要出去買藥水塗身, 清洗屋企衣物床單

上網睇疥瘡高度傳染喎會

如果係疥瘡咪大獲, 岩岩我CHECK左下係會傳人

岩岩睇左D相好似唔多似係

咪撚傻啦 三唔識七開隻藥比你就多謝人

廢文 唔洗回

但係要點check先知自己係咪

如果樓主係做狗嘅話就係一個凸點condom

下世小心啲啦死港豬

telegram

我都有 琴日睇完醫生

呢D應該要睇專科驗血先得
你有冇試過食抗敏藥

皮膚病變

笑左出聲

我前排都係咁
初初同樓主一樣
之後愈生愈勁... 除左塊面 全身都係
範圍全身加比你多幾倍..
會痕 夜晚會痕醒
睇左皮膚科 check左血同敏感
然後係冇乜特別 麈蟎指數最高 不過都係屬於唔洗理個個範圍...
如果你要check 我建議你去切組織check
利申 : 7月一次 搞左10日 8月一次 搞左成個月 到依家仲有少少...
屋企人冇事 冇傳染性

telegram囉 咁都要問

食緊醫生啲抗敏感藥

咁你係好番未? 點先好得番? 醫生話你咩事?

手足口可能係 加強消毒起屋企 保持衛生 唔好返工住 因為會傳染

下世小心啲 死港豬

叫做好返啦
仲有D印未退
仲有幾點係到
醫生話係過敏 都係開D抗敏藥 止痕 比D野你揸
如果你同我一樣 你依家只係初步岩岩開始
唔好R 一R會多幾粒 忍下

telegram有得食嘅咩tear gas呀屌

拉

我本身都左手 但之後呢家全身都係
Total要幾耐先慢慢好
呢家周身痕好似10日冇沖涼錦

屌 見樓豬tg都唔知係咩咪玩下囉

屌你扮絲

認真，屋企附近/窗外有冇白鴿鳥類會停留？
佢地會傳播一隻叫禽蟎既蟲，會吸血，極痕
我奶過一次，睇落d紅點都似
你訓果時開電筒照下床有冇好似筆尖咁大既蟲
係咁既樣

有病唔睇醫生上連登問蠢撚

我格甩底開始先
我第一次 5-6日開始退
我痕到訓醒拎冰敷先訓到教

嗰隻只係普通抗敏藥，萬寧、屈臣氏都買到。抗敏藥比較明顯嘅副作用係眼瞓

利申：有慢性風癩問題，長期有抗敏藥旁身

成個星期

前排都係咁周身痕
痕到瞓唔到
呢個禮拜唔知點解周身骨痛
要入院？！

屌你老母 你就死架啦 此po已完

樓主港豬黎

可以唔洗救

係喇叻喇

tg唔係咁散一點點
我生過

人類乳頭瘤病毒

係，身體活著有咩用，個腦都死撚咗

叻得你呀

伊波拉

港豬...

兒登已冇人識

文員仔，屌損罅位

上連登問真係戇鳩咁多醫生咩

我都有呀屌生咗成個月啦
手臂同腳係最多 好痕好腫好痕
每日一起身見到又有生新嘅就好灰
睇過醫生都唔知咩事
我都想知咩事呀

見到都覺得好痕
巴打早日康復

風癩？

我自己就太局（跑完步）/ 過份緊張 / 食左麥皮就會咁

咁點算

後天免疫力缺乏症
基本病徵

哇 原來錦多人都係錦既

真
Tg都唔知咩來
死左去算

毛囊炎

抵抗力弱會出

巴打有養貓可能係貓癬 我都奶左野初初出既時候紅色粒粒之後慢慢變大到紅色一圈 睇左醫生搽左d抗真菌藥膏就好左好多

免疫系統出左問題???

冇事，性病嚟
去士多買皮枝九江雙蒸加陳皮洗身，好快好

D貓冇癬

我上年四月都係咁無啦啦爆搞左成年都未好，依家變埋濕疹最近發夢d tg搞到仲嚴重左

人地怕羞姐

同埋應該係皮膚敏感嚟，醫生都話唔知因為乜野引致到咁

原來連登真係有平行時空

#Metoo
食tg係一達達

唔似, 我果D係凸起來一粒粒

屌你老母...4個月啦

上面咁樣係因為我用左類固醇變到咁

食藥都好唔番?

笑咗

性病

我都試過類似，但係只係手臂，身就少少，醫生又講唔到原因，話要驗下，只係話好似水痘又未成形嘅病毒咁，但搞到又發燒又感冒

死咗唔抵可憐

快撚d死啦 你依d豬豬

性病囉 問

可能是暗瘡，身上也會有可能生。

不推文回覆

諗定下世投胎去邊

屌你睇醫生啦 咩事都問連登 連登能醫百病

點好番?